香港腦場仲多唔多黑店？（砌機）

插漏線、硬件唔兼容照出機、收埋d盒/manual，求其搵個學師砌，壓到底板曲.....

以前成日見

現在仲係咪咁？

以前成日見police上高登

猫爺,契弟我初哥處男下海砌都唔會壓到板曲咁誇張WO

想搵黑店可以GOOGLE下 未來X技
同埋坊間盛傳3C1J問題有:
中X田= D貨鬼鬼地,易壞
邪都= 鬼鬼地貨,易壞
COMDXX= 砌機唔多得
JUXXO= 水行貨

腦場間間都俾人話係黑店嘅啦
收貴兩蚊又話 冇專人招呼又話 唔送贈品又話

如果3C1J都話係黑店 我冇野好講 #打手
咁果啲咩致新科技/computer life/computer1314 算係咩 係咪良心小店

去淘寶買好過

以前買過Mon，都覺得好鬼

要先俾$...跟住wait.....，隨時可走數

係有黑店 但唔會多囉
係好多連登舊登仔 成日疑心生暗鬼 覺得間間都係黑店
根本就係毒撚性格 覺得乜都比人呃

硬件製造商全部都係抽樣檢查架啦
件野係有問題都係去到END USER先知
唔通明知件貨有問題 D鋪頭又PACK返好 賣比你咩
(你話件貨無事 REPACK返 我就知係會有 但都唔會多囉 填張RMA 彈返比供應商好過啦)

買左返黎用一排壞左 又話人地黑店 賣假貨 賣水貨 賣鬼貨
全部電子野都係睇你好唔好彩架啦
香港硬件供應商 來來去去都係果幾間架啦
腦場D鋪頭間間一日賣幾多貨啊
邊得閒同你賣水貨 搵供應商入貨又快又方便 有事又可以彈返去RMA
一年做咁多生意 實有一兩個麻煩友出事架啦
然後米上網唱呢間係黑店 賣假貨 賣水貨 賣鬼貨囉

買小小野又要左度右度 左揀又揀
成個女人咁 以為自己係萬中無一既精明消費者

以前成日見插漏線、硬件唔兼容照出機、收埋d盒/manual，求其搵個學師砌，壓到底板曲.....?

成日見? 你係老細 見到你D下屬做錯野 定係你每日都出幾部機? 然後又成日出事?

即係你覺得D鋪頭有人咁樣做 做臭自己個朵就最開心?
全部行業都有人為失誤架啦 即係其中一間鋪頭唔小心出事
你就以篇蓋全咁講D鋪頭搵學師砌架 黑店啊 鬼店啊?

收埋你D盒同MANUAL做乜先? 留比收賣佬咩? 最好你自己拎走添啦

利申:屋企人開電腦鋪 有時星期六日會返去幫手 見親9成既麻煩西客都係D油頭粉面以為自己好醒既毒撚/阿叔

預左比人負皮 比人鞭屍

中哂point

可否重設黑店/白店投票?

3C1J 已經算最穩陣

已經驚到走左去SE個D細鋪

Se 細鋪拎唔到咁多貨，有d貨可能都係3c賣比佢

其實都成年人 去youtube開條片加埋底板有本manual對住砌
仲駛乜靠d鋪幫你砌 就算3C1J都係會拎走你D螺絲/hdd架咁
所以最穩陣都係自己黎

X2

X3

十幾年前，去腦場砌機，冇插前置耳筒插口，叫人用機背就算

買E8400似賣白粉，鬼鬼鼠鼠，最後又唔賣

display card設過返屋企唔兼容，話user問題，冇得換

........

全部唔同舖頭、唔同時間，冇可能咁巧合碰到正，根本黑店遍天下

全世界都係黑店
廠商都係黑店
唔黑，點搵食

不過高登既貨選擇真係唔多 講router九成舖都係TP Link,